【多圖】有冇高質黃店居酒屋好食？

絕對唔會係申子居酒屋先囉！！！
對唔住各位有少少假標題。
香港人對日餐嘅需求十分大，亦相信連登嘅各位平時會揀有良心黃店食。
有見及此，樓主接受另一同事請求，揭穿申子居酒屋黑心嘅真面目。
同時希望大家集思廣益放一啲好食高質嘅居酒屋出嚟。

係正文開始前，樓主希望幫一個抗爭IG作宣傳，入面第三集有一啲關於黃色經濟圈嘅話題值得一聽。

當前更重要嘅亦係十二手足安危，聯署雖然達標但唔足夠表達港人心切。

香港人必須強身健體，修文習武。
正文:
話說如果你琴日有嚟申子居酒屋食飯，應該知道個老細俾個員工當面屌完劈炮。
就係嗰位同事拜託我揭發呢間店，但係礙於保密協議，呢位同事發言内容稍有局限，樓主會集一眾前/現任員工心聲放出嚟等大家自行判斷仲應唔應該幫襯呢間店。
同事A:

同事B:

同事C:

同事D:

網上流傳:

講到呢到都冇乜好講，如果到呢一刻都選擇去食呢間店，我會覺得你只係想借食黃店贖罪。

HOKAHOKA

老花

有冇精華

八寸

風流居酒屋

簡單嚟講，除咗個人聲稱黄之外，做嘅嘢全部都係仆街嘢。